聽日popo個乜仔會係咪會擠提 ?

聽完 solomon 講 , 第二輪制裁係為 jimmy 被拉而做 , 又涉及某啲金融組織同銀行 , 只令我諗起果百幾億同幫佢地放錢嘅中資銀行

支持

首先佢地要有睇新聞先